［緊急校內遊行］中山港大人今日十二點半！

仲有一個鐘！
面對住警暴下受傷既手足，我知道大家都好憤怒但同時亦好無力。 我地希望大家可以保持憤怒企出黎，我地學生係唔會驚嫁！

【港大校內遊行 — 聲援受傷大專同學及譴責殺人魔警 | Rally at HKU campus - Stand with Students, Against Police’s Brutality 】

在剛過去的週末，警方的濫權濫暴行為不但沒有收斂，反而愈見兇殘，對市民的生命造成重大威脅。多名來自不同大專院校的學生亦為魔警濫暴的受害者，當中包括擔任義務急救員的樹仁同學被催淚彈直接擊中背部，造成背部大範圍燒傷；科大周同學為躲避警方射進停車場的催淚彈而失足墜樓，至今仍然危殆。眼見同學們被警方殘害，甚至因而徘徊在生死邊緣，除了心痛和憤慨，我等更應化悲憤為行動，譴責草菅人命的香港警察以及縱容其濫暴的港共政府。香港大學學生會及守護港大聯署關注組將於明天舉行校內遊行以聲援各位受傷的大專同學，同時向政府及警方表明我等的抗爭意志並不會因暴政和警暴而熄滅。遊行詳情如下：

日期：十一月六日(星期三)
時間：中午12:30
集合地點：中山廣場

In the past two weeks, police have again and again exercised brutality and abused their power. Students from various universities were critically injured by police violence and ruthlessness. One student first aider from SYU was struck directly by an ablaze tear gas canister, causing serious burns spanning a large area of his back. Another student from HKUST is currently still in critical condition from falling off the edge of a building while running away from the tear gas canister shot into a parking lot. In view of this, HKUSU and Glory to Hong Kong Petition Group will co-organise a rally at HKU. Details of the rally are as follows:

Date: 6/11 (Wednesday)
Time: 12:30 pm
Gathering venue: Happy Park

逼爆個中山廣場 十二點半！

解散警隊，刻不容緩
手足出事，港大人企出黎！
We never forget,
never forgive.
光復香港，時代革命！

十連推 1/10

十連推 2/10

3/10 出黎啊各位！

十連推 4/10

港大係時候啦

6/10

十連推 7/10

幫推

推

唔好放棄啊大家 8/10

9/10 港大生 進化做革大啦

最後一推 希望大家加油 10/10

開cc台啦 校園同學術都推唔起架

help push

12點半 happy park 見呀

push

一推再推

我係革大人呀